

 V zásade si myslím, že vec treba pomenovať vtedy, keď sa stane. Dokonca si myslím, že najdôležitejšie je opýtať sa ľudí, ktorým sa to stane, čo si o tom myslia. Takže boli sme oslobodení alebo zotročení? Červena armáda, Rumunská armáda, Československy zbor a Americká armáda porazili na území Československa  armádu fašistického Nemecka. Zároveň umožnili prevzatie moci medzinárodne uznávanou československou vládou prezidenta Beneša. To je fakt, ktorý vtedy 9.5.1945 nazvali oslobodením. 
  Štefan Hríb to dnes nazýva komunistickým zotročením. Ak ma pravdu, tak väčšina obyvateľov, ktorí oslavovali osloboditeľov v Prahe, Bratislave alebo Plzni boli zakuklení komunisti. Československých vojakov, ktorí bojovali na strane spojencov, je treba tiež prirátať k červených okupantov.  Američanov, Francúzov a Angličanov ktorí oslavovali s Rusmi víťazstvo a slobodu za idiotov. Jediní, komu sa vtedy porážka fašistického Nemecka a oslobodenie Európy nepáčila, boli fašisti a kolaboranti. 
 A teraz Hríb. 
 http://www.tyzden.sk/video-komentare/s-hrib-preco-si-klameme-o-oslobodeni.html 

